真係鄧囉囉高，愛隊又攞到分

攞到1分